發現有璉黑混入我哋璉飯做卧底

名就唔開了
希望佢好好反省下
及早回頭是岸🙏🙏🙏

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

覺唔覺璉璉同牙現好似

吳國
無論樣定性格
牙現完美好多
再發現唔到有邊個女人正得過牙現

祝b
全中國最令性格最好

一個3歲一個30歲 差好遠喎

收聲啦

兩個都咁令女

屌你老豆現黑

想恐嚇？

界我知邊個係璉黑我一定打到佢核爆

55

就好似畀我知邊個係yerin黑
都一定係咁對待佢

終於肯認牙現係令女?

你收檔啦柒頭
係人都知我係牙現首席fans

頂打YERIN黑既話
我第一個打撚爆你條柒頭先

收皮啦dllm
屈夠未
我改過自身喇
我而家都不知幾咁鍾意佢呀

再黑我現就打到你全身殘廢

貼D圖畀我睇下先啦咁

屌你D圖我全部有，下面個張我仲成日貼////
仲以為你有咩新圖唉

who咁勇

屌你死忠點同啊

仲諗緊去唔去803
呢幾日D飛開始愈來愈貴

5G你
btw唔知女友呢幾日咩心情

正解
老西女人嘅年齡做到Produce X 101班仔仔嘅老母啦

下=.=你個死毒能都有女友.......
唔撚係掛...

吊你
又扮5g
gfriend lo好唔好

朴宣澔

真係唔知你講咩=.=
可唔可以詳細DD

gfriend畀bighit買左lo

咩話!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
咁大件事!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
點解我而家先知

屌你真心5g
對你好失望

係 我係垃圾....
所以請唔好再提呢件事啦好唔好阿

有冇諗過因為連登係冇人care g friend嘅

收皮啦`!

好
咁你估佢哋而家咩心情

屍你自己寫55嘅

屌

我話咪提阿屌

我和而不同

你肥屌大隻

咁去唔去8月3牙

收皮

你大D

你女友黑